有冇巴打食過蒸椅

隔離個阿姐猛話尋晚蒸椅好正仲好過係大6食
究竟蒸椅係咩菜式？Ikea有冇？

蒸椅要六樹油

精耳呀

精龍肚G

椅之中，圖懶最考洩

扇子火懶掹班圖懶